吹奏迪基亞話佢當今龍門第一嗰啲死撚哂？

一球十二碼都救唔撚到